懷孕6月 服藥流產 14歲情侶海邊棄胎 少女流血不止遭母揭發

懷孕6月 服藥流產 14歲情侶海邊棄胎 少女流血不止遭母揭發

【本報訊】一對14歲早熟小情侶，去年中偷嚐禁果意外懷孕，兩人不知所措下一直拖至上月尾，懷胎至少6個月後少女的腹部逐漸隆起，兩人疑擔心被家人發現，竟然用藥墮胎。本周三，有人在旺角藥房買藥給女友服食，翌日少女在香港仔華貴邨寓所的梯間腹痛流產，男友將產出的胎兒棄於附近海邊，但少女返家後因下體流血不止被母親揭發事件，警方事後將兩人拘捕，少女昨晚仍留醫深切治療部。

14歲男生昨傍晚在家人陪同下由探員押往華貴邨對開海堤搜索棄胎。

警方消息稱，被捕的小情侶均14歲，其中男方涉嫌與年齡在16歲以下的女童非法性交及施用藥物以促致墮胎被捕，女方則涉嫌施用藥物以促致墮胎被捕。

昨傍晚6時許，負責案件的西區重案組押同黑布蒙頭的被捕少年，到香港仔華貴邨對開海堤搜尋被棄掉的胎兒，其間疑犯曾舉手指向海面，逗留半小時由警方帶走。

據了解，該對小情侶均居於港島南區，現時少女讀中三，少年讀中二，二人曾是同校同學，去年9月男方轉至另一間學校就讀。

據知二人同校期間開始拍拖，有人向警方承認雙方由去年4月至7月期間曾多次性交 ，至8月女方發現懷有身孕 ，但兩人不敢告知家人 ，亦無方法解決問題 ，故一直拖至上月尾 ，疑因少女腹部日漸隆起 ，有人擔心東窗事發 ，遂經商議後 ，決定自行服藥墮胎 。

年初五（周三），案中少年在旺角一間藥房購買藥物，其後女方在華貴邨家中將藥服下，翌日早上，女方腹痛不止，其後她在大廈後樓梯將胎兒排出 。
據兩人報稱，胎兒排出時已無反應 ，其後有人用膠袋包着胎兒，由男方攜往華貴邨對開的南堤綠徑岸邊棄掉。當晚少女在家中因下體大量流血，在34歲母親發現追問下，只好和盤托出。

母親立刻報警及將女兒送院治療，西區警區重案組接手調查後，前晚在男方的鴨脷洲寓所將他拘捕，至昨日再拘捕女方，並派員到南堤綠徑對開海邊搜尋胎兒，但無發現。

婦產科專科醫生靳嘉仁指，自行墮胎風險極高，坊間有售醫治胃潰瘍藥物，因可令子宮收縮被人當作墮胎藥服用。但他指若胎盤殘留體內可對母親構成生命危險，長遠更可致輸卵管閉塞，導致不育。

他強調，胎兒超過24周而進行非法墮胎十分危險，因胎盤及胎膜可能殘留母體，引致子宮大量出血導致休克，甚至失血過多死亡。

另外，留在母體的胎盤或胎膜可能腐爛致細菌入血，若情況嚴重需進行刮宮手術清除胎盤。另外，子宮因持續收縮導致腹痛不止，都可能影響母體安危。

34歲母親，14親女兒，後生可畏啊

老母20歲俾人搞大個肚，邊撚識教女，步老母後塵

agger

14歲已經 試過中出，落仔，棄嬰

十年後 某連登仔娶其為妻

屌 唔要呀！！！！

邊個埋佢單

14歲就中出，我24歳仲係a0…公平咩?強烈要求法官判終身監禁

男方14歲

講錯，女方14歲 ，男方……

谷到咁大先落，個子宮一定保唔住
肯定無仔生
btw仲有嬰靈

借問14歲去7仔買套得唔得

老母都算嫩喎,識食一定食老母

一定係MK仔女

4歲都得

男女都14

而家啲00後真係⋯⋯好波

好葡萄呀屌

到時巴打們記得埋單就可以了

你埋單？

諗下就好啦
成班連登仔成日以為要自己賣單幾慘幾慘
實際係賣單都無你份啊，做足a0大法師啦

而家大把中學生扑野啦 學校同父母又唔教用套

套都唔捨得買 抵撚死啦

睇到呢d真係唔敢生女

諗返起十幾年前讀中學 個同班同學中一已經同人扑野..你無睇錯係中一
個期無線先播開十四歲的媽媽
而依個同學就中二個陣比人搞大個肚
之後傳聞學校逼佢退學 中學真係一樣仆街到不得了既地方..為左校名逼走個同學
個同學退左學後傳聞生左個b出黎..送左去保良局

香港一分

呢樣真
啲仆街學校為咗校譽乜柒都做得出

家事妖精

係 仆街到無人有..但個同學依家好快樂
睇佢fb都轉左幾個男朋友..完全唔當中二已經過仔係咩一回事個下勁

痴線架⋯⋯⋯
就算真係要落⋯⋯都唔係六個月先落啦⋯⋯成埋型啦

一定有報應架

呢個真

大把人幫佢埋單個下

個下真係 仔都生過重死性不改咁

其實個b無生出黎都好
靈嬰跟一世。。。

落仔藥咁易買到既咩

想當年

想回到過去

後生可畏

普通學校起碼中三先會教
而家大把小六中一已經喺度搞
提早教班家長又會瓜瓜嘈覺得鼓吹早期性行為

14歲 如果去家計會落 要通知家長
佢地一開始怕穿幫，結果仲衰，六個月先落，個女仔分分鐘會死。
Btw六個月見肚，阿媽都唔知，點做人阿媽

廢物就收聲la

原本可以34歲做外婆, 50歲前有望4代同堂

個阿媽廿歲生佢咋